有冇巴打揸 ducati ？

特別有味道
見過1199兩次only

係街見過monster 1100, 好靚

見都未見過

行西隧見過V4 聽聲同其他四缸車好大分別

連1299都少見
仲要V4

我揸696
錢7

正呀！
想遲一年左右買
但好似796好啲

796風冷機器 如果買新車就821啦

ducati梗係要風冷先原汁原味

唔識欣賞
利申：只買日本車

不過認真ducati 咁熱，係香港揸到咩？(唔計naked)

見過人揸panigale 899 熄左車之後 等左十幾分鐘 佢個車架仲係辣手

溫度計keep住顯示9x度
燈位會燒春袋

Ducati是不會壞的.jpg

6-9月唔揸，當模型放，其實796之類好平，六萬有架

買都唔貴，整先貴

有錢想換SF848/ Hyperm
最好搵到S板，ohlins forks

其實係咪真係好似出面講到咁惡整

先唔好講零件貴，歐洲車你預咗
亦都唔係個個車房都識整
你買得依啲車，你冇相熟車房跟開你都唔敢出去整
番代理你亦都預咗貴
最重要係，等零件等得耐

唔係話Ducati 特別易壞
但你會去到一個費事整賣鳩咗佢既心態
當然，Ducati 係有型係爽
但我自己真係擺多過揸

巴打揸咩型號，796定821

整就真係唔係話難整，但零件訂真係勁耐，先唔好講價錢

同埋 d sensor 野成日出 warning

Ducati d 車唔係易壞，但真係唔岩係香港呢 d 氣候渣，我諗多數都係熱死既多 渣果個都熱都爆炸，後邊果個缸熱到就黎爆炸一樣

上外國網買件平好多

曾經擁有848
依家R6，明白依啲先叫玩車
想改，想整，基本上間間車房都做到
有啲師傅直頭改到有心得

可能我道行未夠啦
以前848係比車玩，唔好話改，淨係想整都唔係咁易
下下都就住就住，冇癮

四江好玩D,岀彎開油的確細緻啲